[Playoff廢要沒收MVP] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (29)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

其實拎字母同rmbj比較佢shot selection同處理包夾級數就差好遠
字母近年榮譽同名氣急升大家對佢期望高好多而唔係用underdog成長角度睇佢

curry身體質素咁差靠射波射到2個mvp 帶隊73勝 決賽輸俾rmbj咪又係俾人笑

逢紅必反㗎啦
紅底就話要反 呢期紅又反？

前個post有人話NBA做神做字母哥做新標誌。

但現在做神既選擇太多
米曹、當值、肥虎、Murray

邊個球星無柒過，但輸幾場就講到史上最廢唔配有MVP就太過份
10年前LBJ又咪拎住兩個MVP俾三巨頭打去熱火，Dirk都試過MVP年黑八啦，而家一樣上晒神枱

除咗當值全部唔同level喎清

支持後面三句，但前面唔同意

俾返上年個陣我我覺得劍指總決先唔係難事

今年個陣劍指總決都係合理期望，但都唔穩

加上停賽後公鹿已經無左個制霸力，入左bubble連兩場主場都無埋

當然sweep係點都唔應該覺得合理，覺得唔羞恥嘅一件事
但睇返歷史係第一次戰績好但無主場
技不如人的話，其實就好可能一波4:0帶走
加上milwaukee係美國種族歧視最嚴重嘅地方
我唔認為唔笑得，其實都幾柒，但都想帶出上面嘅嘢

我冇講唔配有mvp架 淨係笑佢mvp但俾人sweep咋
事實上呢一兩年係冇人同到佢爭mvp 俾mvp佢好合理

佢兩個MVP都係自己爭取返嚟，唔好講到聯盟捧佢就有咁，至少常規賽球隊戰績同個人數據佢都係第一
唔通佢無fans就打得好都無MVP咩，咁年年俾吾皇咪得囉

放返過嚟

2016有人話過牙榮會做icon添

@l ball

笑就梗笑啦，不過太多季後賽球迷我頂唔順佢哋啫

我覺得佢比熱火撚到七彩同打法太撚無腦先比人屌既
應該唔係太多人真係反佢既

但公道講句

籃波嘅制度令到其實只睇playoff嘅cp值係最高

牙榮姓格同球品好啲其實唔係唔得

前2年諗住做佢成為第2個rmbj

自己去綠軍做大佬都唔得啦
收皮啦榮縮

湖人其實似試探，有乜理由第四節107:91仲有2:27分鐘可以一齊收番晒占屎同一眉牙

咁字母射波好啲同crossover型啲都唔係唔得

我睇NFL都係只睇Superbowl，足球都係睇世界盃，但應該唔會走去話美斯廢嘅

字母去29隊
29隊都J 架啦

係d part time 球迷吹到垃圾

咁撚廢點做icon，現役Top 15都唔知有無入過

第一年乖乖地綠軍打得好好，係第二年成日想做大佬害咗佢

又jer

真
我提提佢咪蝦弱智人士

無ayton好似好d

commit 續約計
字母換ayton + 堆pick 都J到爆炸架啦

無追post
啲人係屌佢po廢, 技術廢定乜
我都覺得佢好廢
不過佢單換我ayton, 我肯含silverr撚

牙榮就算鳩數
得分穩定性同團隊帶隊能力都不足
nba 想造佢都造唔到啦

老人家唔博了

以為KaiV 最少都做到AI 成就

點知咁撚廢

條友多左咁多人笑佢 主要因為條友愈黎愈大牌 冇乜大將之風 allstar一提harden就句句有骨 唔知做乜尻 所以一輸咪咁多人笑尻佢

我願意的話
ayton+oubre+cam johnson+10th pick+多一年1st round

屌佢垃圾啦，唔值MVP啦，應該頒俾第二個啦，NBA格硬造神咁上下啦

ig點睇

咁多人笑可能因為fug

唔關事 個key problem係廢
佢帶隊咁差 點做icon呀

人都過身唔好針了

多左啦

個package好過勇了

未至於唔值mvp喎，班人淨睇po先咁講啫

所以咪話佢條命係二佬命

Harden搞鳩佢先嘅，我又唔覺得佢特別大牌
Work ethic其實幾好，係技術太粗糙

唔抵得個新仔（tatum)真係肉酸

唔記得換ac？

牠弱智

見頂啦
開發唔到point forward 屬性

唔同人黎

三場球迷，常規賽根本無得反佢

Marbury成就，最好彩痴到吾皇一冠

到底夫子有幾多個funson

真係冇料點會拎到呢數據加戰績，咁易就個個就到啦，只係字母缺點明顯容易比針

我成日覺得字母 ad luka Kawhi 呢啲應該係去邊都J撚到出血
但偏偏有d part time 睇幾場就狂反

熱火格食格姐
換foj都過唔到呢群側翼牆架啦

幾碎既LBJ先

點解無人話字母playoff choke?
係咪因為clutch time大家預咗唔關佢事所以唔會choke?

唔撚要Leonard 啦
唔撚要 Luka 啦
唔撚要 AD 啦
唔撚要Giannis 啦

Kawhi反唔到。。。

字母而家處境同curry 都幾似
好啲既係當年curry 起碼攞過一冠先

呢堆坐穩Top 10 29隊都爭住簽啦，字母肯簽塊我制呀，送晒MPJ Bol俾你都無所謂

根本係絕對可以反cup既比分，占士同一眉係悠哉悠哉咁行番去位坐跟住兩條友好輕鬆咁吹水， 唔似叉晒腰扯晒蝦D真攰樣喎。

Foj呢啲就送都唔撚要

唔係阿ma
湧出咩
我收返cam囉

個個打波到有缺點啦，睇你隊波點幫你cover啫，咖哩年年po都比人針到傻系咁啦，咪又贏到

Yc黨要yc唔要ad

事實證明唔撚要leonard係正確

邊有咁多試探，火箭唔係瞓住贏到嘅對手
如果打雷第一場放水都有啲可能，打箭肯定係趁佢未回氣chur盡佢啦，仲俾兩個MVP抖十幾分鐘咩

season 29+13+5
playoff 27+15+6

一早講唔夠火箭打
要求佢炒4場都幾難

洛杉磯湖人今天在次輪季後賽首戰以97:112不敵休士頓火箭，而在第四節初他們被對手打出12:3的高潮，被認為是決定此役勝負的關鍵。而賽後有媒體注意到湖人教練團在那時換上了一個他們此前從未使用過的陣容。

根據《ESPN》記者Dave McMenamin報導，第四節開打時，湖人讓LeBron James、Dwight Howard、Markieff Morris、Kyle Kuzma和Rajon Rondo上陣，此前這5人從未一起出現在場上過。

而在一次切入突破失敗後，James大喊：「根本沒有空間！」，結果被場邊的攝影機給捕捉到。

湖人教練團當時會擺出這個陣容相當匪夷所思，因為在本季例行賽這些人的三分球命中率都稱不上出色，Rondo是32.8%、Morris為33.3%、Kuzma為31.6%，至於Howard雖然有60%，但他整季只投進三顆三分球，當時在場上三分命中率最高的是James本人，他有34.8%。

而在季後賽，這5人之中更是有3人的命中率不到3成，分別是Morris的23.1%、Kuzma的29.6%和Howard的0%。

wiggins+2nd pick

一嚟勇士陣容強過公鹿好多，二嚟不動河山啲戰術真係不動如山，俾熱火格食格又睇穿晒cover 唔返

同埋班季後賽球咪梗係想睇好波，球球kobe咁fadeaway，360入樽就最好

都唔係，LBJ kawhi 真係完美...

又試探

好彩睇咗下標題，幾驚入咗猢區

唔明點解成日rondo同foj一齊上

塊爵神仙大戰咪啱睇囉，睇到上面有人話捧Murray Mitchell做第一人

講stat登子夠唔差
Clutch moment無嘢睇就係choke啦

好似真...

咁你正確, clutch time 唔關字母事

奇想
下年網隊應該會東一二
會唔會捧番kaiV做第一人

本身字母今年榮譽去到巔峰咁（好可能back to back mvp+dpoy+聯盟第一）
但playoff咁柒真係抵殺嘛

撐港比人反

你幾時先肯認柒

呢啲柒頭真係肉酸
其實一個吹最大既古人

毒撚死㗎咩

傷左比盡未7-8成

Miller Carter Ginobili
三大SG（吹最大）

7-8成都勁過阿榮啦

柒就柒架啦
但如果個教練有返d針對性部署
係唔應該咁慘

頂級球星我相信都會係頂級
但role player 我肯定而家係勁d
姐係依家既球星無論點switch，個防守者個average能力都係高d
減返個pace~差不多

拿，我朝早冇睇，淨係睇你地文字直播， 頭先先睇番重播，提出我既疑問je。 其實根本冇可能仲有咁多時間你召晒兩核番去坐到完場掛？

古人好興吹米拿係mj一人宿敵

Check 一check 衰到得幾次all star game
更加唔講其他真係榮譽既榮譽

Kyrie人氣本身就係最高嗰幾個，唔洗再點落力捧啦

文字只限陳述

但用肉眼睇會知道吾皇係對教練無聲既控訴

科學訓練同戰術進化之下普通球員一定愈現代愈勁

咁佢打MJ有buff既話又冇話唔做得宿敵既

太監又屌緊禾叔廢

好似Kobe stopper Bell 咁個種者敵

唔係話佢廢 但身為球隊一哥clutch time行埋一邊 成個打熱series好似出佢就倒輸 點說服到人佢有吹到第一人咁嘅實力

牙榮咁中二，你依家問番佢，佢可能已經唔記得自己發表過咩理論了

唯一一隊可以同冠軍年MJ搶七

撐港還撐港 帶唔帶到隊係另一回事
就好沾狗絕對係現役第一人 但佢都係一個仆街奶並抵反抵殺既狗
又或者黃還黃 做仆街野既都係一個仆街

咁變相要問
coach bud會唔會只係打到reg.

是

不嬲都係

唔講戰術啦
睇輪換就知無為過playoff做準備
佢黎之前字母係講緊playoff打40mins
依家打緊33
當字母比人針對有時收佢3分鐘，都係36ja

係囉

第一人上三十三分鐘真係搞笑

生死存亡打足48都要啦

無準備係真
強度唔同
可能字母33已經覺得好盡

兩年前打緊40

慣咗鷹隊嗰隻12人籃球

可能佢上親都倒輸先唔上咁多
今日字母-13

18沾po場場40幾分鐘咁濟

突然諗起LBJ好似講過內線攞最佳第六人難過Guard攞DPOY

自己隊冇態+人地hot緊 可以追都唔見得追到 出盡奶力最尾輸其實都係一樣

攞埋獎
下年又收多幾百萬

以為有得番身而留力

無準備PO唯一解釋係season太順，就算平時輸都覺得對手唔可能場場限制到你。
可惜PO就係對手就會針對你弱點往死裡打

雄馬下年要搵多個幫中間頓啦，呢三場睇佢打真係深比同情

Raja bell比Reggie Miller
未見過真係唔怪你
你現在聚腳在吹水台

諗起幾年前Curry咁多人反主要係因為真係有好多忽然球迷 2016年已經吹到拎佢同Jordan比 而且勇士贏到開巷啲fans真係好撚串 但Curry本人球品都冇乜唔好 （話佢fing嚟fing去又咬下牙膠好串嘴真係為反而反）

講真 Miller 個球推開 mj 然後 3pt buzzer beater 都夠佢成世慢慢 J

Bell 自吹Kobe stopper 同miller吹到mj宿敵咁類比姐係大家都吹出黎

我不嬲覺得如果一有機會換到proven star一定狗衝

萬年反鹿嘅我表示倍感欣慰

牛奶

通常有人反都係因為有人吹奏佢只要你吹到佢勁過mj 就大把人會開始反佢

Reggie Miller 幾時有話自己係MJ宿敵
佢話”rivalry is on equal footing , I was never on equal footing with MJ””but I love the battle”
Miller自己都話冇MJ咁superior ，但佢都 like不斷挑戰佢
以前就係咁competitive 邊似KD個cup cake
自稱kobe stopper有Ruben Patterson ,搵佢比左raja bell先

背籃教科書

傻閪腳步都冇

得罪講句，有時候啲討論真係難分真與假
好多時我都覺得係假膠

No look reverse layup

古人好興吹米拿做mj宿敵

幾時有話米拿先吹

Cringy af

博 foul 姐

吹到勁過mj一係on9一係假膠啦
忽然湧真係羞家到冇眼睇

呢個世界上任何野多人反 七成都係因為On9 fanbase
剩低個三成係嗰條友真on9

73勇個年好撚多啦

一入playoff已經分緊fmvp
比雷3-1過都唔識收，去到finals又黎過

見大家咁屌法
想睇馬追返兩場先輸

大家咁落力屌字母，算唔算出盡力燈緊

PP直頭話自己係RMBJ宿敵

大家咁落力都未必燈得過夫g 佢準備好聽日起身笑反馬堆人了

呢個係真

成世人除左係菜個兩年贏到之外都比人屌打

head2head stats又唔贏

有無吹大一隊

Rose Miller VC PP Ewing ?

差唔多係呢隊

佢都好慘，以前叫就叫 celtics 孖寶，但 Walker 根本廢 ....

有無諗過佢都係

Ewing 真係夾硬拍埋去叫4大（狀元）中鋒

但佢明顯廢一級

不過又要講番其實4大被鋒無O’Neal
係Daugherty

連續幾年選秀狀元都係中鋒先咁叫

90s 四大中風丫嘛.....

吾皇

廢一級都係好撚勁

唔分位嘅話Rose Ginobili Miller Carter Pierce啦

pp如果同shaq一隊都應該贏到champ

manu吹細左就真
吹大就唔會得2asg
同埋做第6人上場時間始終少過佢打正選
影響左數據

有咩慘得過垃圾孖寶都可以入東決，另一邊二輪係Kidd隊爛網打BD隊黃蜂
當年東岸啲球迷做錯咩？

但我睇親live 都覺得ewing唔勁
又係射射射個d大中鋒

好多排名擺佢top 10 SG夠唔夠吹大？

獲加效率奇低
AI 單核同班聯盟四五線隊友入final

05年finals Ginobili>Duncan

下

16年finals Green>Curry

係咪贏USA同四冠拉高咗第六人呢樣嘢本身已經好扣分

我騎名宿
因為背傷生涯10年都唔夠就退左役

DPOY+6OY

其實如果07 tp, 14kawhi, 15 iggy攞到
唔明點解2005唔係比manu

打第6人其實影響左數據
上陣時間點都會少左幾分鐘
無左開頭個幾分鐘

最佳第六人+最佳防守球員=四五線

好撚心啦屌

就係你呢d人人云亦云講到數字人01真係好廢咁

莫湯保當屆DPOY、McKie當屆生涯年+第6人、Eric Snow=正常球隊正選PG

成隊就係一隊當年算唔差嘅playoff球隊配置

硬係要吹到其他人4 5線

個期興一定比大佬

O’Neal 第三冠都有人覺得應該比Kobe

Mutombo攻仲貧過gobear
mckie生涯得24 mpg 7.4ppg

都唔會45線掛

on9
我個時有睇atv
莫大叔貧攻到一個點
mckie幾多料睇佢成個生涯就知 跑龍套一名 最多話佢個一兩季勁
其他snow, lynch, tyrone hill, 佳格，mccolluch個d全部都貧攻

佢留得喺馬刺打風流波就要犧牲地位啦，兩次All Star兩次3rd Team吹到Top 10 SG點都講唔過，Miller都叫有個初代三分王揸手

咁點

Ben Wallace進攻仲撚廢，係咪連佢個d AS都要沒收埋?

McKie當季打出生涯表現，就因為佢其他年份唔勁就踩撚到佢做4 5線?

我明了Btw all time SG其實冇咁多痴線球星 佢排top 10唔過分

24 mpg 7.4ppg 放係廿年前都只係跑龍套一名

跑你老豆咩

Iggy婚勇士未又係幾分場，佢又345線呀

痴線唔多但十幾個勁過佢就實有

oden>ewing

得你一個睇嘅

你有冇諗過係Brown專登搵堆守>攻嘅人出黎?

攻唔勁就要踩到人4-5線?

Gino vs 古高 點比？

中鋒諗唔到夾硬擺Ewing 入去

淨睇得分嘅話MVP直接比最高分個個得啦

講緊係d人吹到Gino>Harden個d

喂你冇打過出黎，冇拎過嘅成就就自然唔可以FF佢有架啦

有無iggy既防守
有無iggy既組織力
mckie連barbosa都不如

Ewing算係咁，又無人真係覺得佢好勁嗰種

但oden其實底俾人睇晒，俾多30%能力佢都唔算勁

manu啦一定

中鋒太多神獸搞到吹細多過吹大

比咩？

哦屌

計IGGY個陣就計防守計組織

講McKie就唔計佢幫手執屎個d野直接踩到4-5線

識波帝真係識波帝

地位啦

咁係賤佬

公道啲講
McKie唔夠Iggy勁，McKie唔係四五線，76人同勇士唔同lv，76人入總決賽係因為東岸廢

我check 下數據個年麥基playoff 場均有成5-6個助攻

O’Neil 之後d美國中鋒基本功廢撚到
Dwight Howard 基本功咁差都做到狀元真係痴鳩線

我唔反對

古高乜撚都無喎點比

又嚟

個陣轉左賭天賦賭上限無得比啦

如果打3-4年大學覺選都幾難選得前

55

O'Neal又未識串
Howard勁係邊你又未知

再講有幾多Rookie內線已經基本功屈機

好心playoff先睇波嘅撚屌就收皮啦

呢個太誇張由Harden第一次入first team已經唔洗討論

唔知係咪刺迷啦。。。。。。嗰排話Ginobili只要有35分鐘上場時間都會攞到咁上下分 咪類似話刺輸波或者Tony Parker同Kawhi Leonard拎唔到30分就話係POP唔俾

個年都唔算勁嘅

佢又勁你吹得佢脹咩，坐穩咗四五年第一中鋒帶隊入Finals

有絕殺

我敢講現役基本功最好嘅內線係Okafor

Kerr夠有

侯活比唔上Ewing唔代表佢廢 起碼佢以王牌身分帶魔術入finals

應該係lopez

全力支持夫g 支持馬

咁應該邊個做狀元？你講06年個意粉就話有得笑姐

傷姐

但成就鳩猴屌打Ewing

04水到爆炸

又真 不過上面有人踩到侯活吹大咗 但其實冇吹大

時代唔多同嘅，ewing個陣勁中鋒咁多，猴個陣點都易爭啲獎

Yes
佢同jokic 算現役頂級

史上最廢最佳第6人咁濟
多數最佳第6人都係有力正選料
但mckie真係唔勁

講到東岸廢先入到 又諗起vc g7前去畢業禮 之後個球in and out

波波唔比

okafor成世打左幾場po

14年之後幾撚多突然馬刺迷, 全部都係傻鳩黎

好野 我有教材話ai迷貶低隊友黎吹奏ai嚕
mark低先

同埋以前防守辣好多
無咁易係顏色地帶拎分
不過而家d球員射3分能力就真係勁過以前好多
以前都係Reggie millar, ray allen 3分夠穩定見得下人
而家通街都識射3分、好多3D球員

哦 原來係咁
用basketball reference睇波成日會有錯誤睇法唔出奇
以前MJ年代好少用宿敵呢個詞 MJ就係大家挑戰對象
不過會有世仇NYK vs Ind, nyk vs Miami, nyk vs Chicago呢啲等等
個時rivalry 好多時會on team basis
都冇咁多top 乜top乜
Nba自己50大都冇排名
呢啲basketball reference 未必話你知架
話時話呢度用話題幾似大陸hupu乜含金量，東/西區，大榮譽，厚古薄今個d定係佢地抄你地

點解howard會比唔上Ewing？
完勝喎

好似Lbj自己話係喎呢個

唔係傾呢啲仲有咩好傾？同你傾LBJ點用學界技術稱霸NBA咩

果班早幾年轉晒做勇迷，今年做左猢迷

其實我想回應上面有個人踩到佢係地底泥我先退後幾步咁講

嬲到

而家跑戰術複雜咁多先跑到空位
同防守辣唔辣真係未必咁大關係（off ball 為主既球員計）

唔鐘意 quit 左去

派膠派到手軟

喂師兄

一打接實呀

唔鐘意 quit左佢

湖人全方位屌打wor

其實係咪suppose應該聯盟水平係會高左
人工水漲船高會多左人想入行
仲有多左歐洲球員

唔係話90、00年代打鐵血防守competitive好多架咩？
咁著重防守既年代拎到DPOY都4、5線？
貧攻又點，果陣80分都可以完場，唔係防守俾而家更重要咩？
4,5線，咁1,2,3線中鋒有咩人？
舉例丫唔該

01湖人個陣差唔多係歷史最強陣之一

就係因為咁就要踩鳩01 76人ai之外係4 5線?

屌你老母收皮啦識波帝

而家可以打聯防+多3分射手拉空spacing
戰術豐富過以前好多
但d flop, 體毛犯規破壞左比賽連貫性/可觀性

flop就個個年代都有
體毛犯規係因為球例改左，球員從中搵著數者

吾皇表演向後掉

潮流係循環，希望過幾年之後可以見返低位

得分低既年代shaq + kobe兩個人都穩過40分一場，
AI要一個頂兩個

01年馬刺傾屎戰力都強過76
76同鹿，龍其實55波 何況最後都係要苦戰7場先驚險出線

都幾難
愈射愈出機會仲大

VC嗰隊濕鳩龍打而家隊龍肯定四場返歸

所以Ai同76ers偷到game1 加Ai個48分係經典表現

入finals仲偷到一場已經上左神台

咪撚講廢話啦

講緊你條撚屌扮識波話76人01除ai係4 5線啊

vc既好幫手係彼德遜

喂呀哥，佢兩個拎幾多分關點解DPOY係4,5線咩事先？

所以係兒登傾波真係徙鳩氣
一唔同意人睇法就話人懂球帝話人撚屌
低質到呢
有point既駛撚要撚屌前撚屌後驚死人唔服咩

咪就係隊波太貧攻，要佢場場一個攞幾廿分
講緊80分一場波既年代都嫌貧攻，完。

不過個陣既鹿就幾勁
鹿3巨頭Glenn Robinson, ray Allen, Sam Cassell

其實好鐘意PP 地板流極致
用身體同個腦打波

大哥呀，俾晒point你啦
DPOY中鋒係4，5線
邊個係 1,2,3線？
數啦，俾緊機會你證明自己有理有據

屌緊你話01 76ers ai之除4 5線啊

點撚樣4 5線

可能因為佢體能 爆發力廢呢

我地呢啲普通人唔識飛都係睇呢啲學

以前真係有 結果太瘦
依家有返肉地已經射3 唔撞啦怕傷

聽日viu有冇直播

屌你老味
你講feel架？
貧攻貧攻
究竟你知唔知Mutombo拎幾多分呀？
柒頭，俾你落台都唔落，係要人屌鳩你

明日大飛

歷史長河幾千幾萬人可能真係45線，最廢個班係50線

游山係大台七八線，咁mckie4-5線有乜問題
成個生涯都係後備球員黎

識貨
Sam cassell手中距離一流，係非常underrate 既一個PG
另一個好underrate 係rod Strickland

你都幾撚on9
拎TVB同NBA比

喂 答啦
咁mutombo點計呀？

career 30mpg 攞9.8ppg

其實鹿整體個陣強過76

Ben Wallace生涯5.7分，最高9.7
仲低過莫湯保

咁Ben Wall係咪7 8線？

你係要講個季po超水準無意思
要睇哂成個生涯
如果你剩係睇個季postseason,咁講法leon powe都係強援

咪防守世界級+貧攻囉

講01年點解唔係計01年而計whole career？

定因為check番原來佢finals拎十幾分場而柒左唔post出黎諗住過骨？

獲加效率奇低
AI 單核同班聯盟四五線隊友入final

that's is what you said

好心你地戰啲有意義d

「on9
我個時有睇atv
莫大叔貧攻到一個點
mckie幾多料睇佢成個生涯就知 跑龍套一名 最多話佢個一兩季勁
其他snow, lynch, tyrone hill, 佳格，mccolluch個d全部都貧攻」

貧攻就要係4 5線
咁Ben Wall 以你邏輯係678線都好合理

Rodman 都係

咁佢地係01年入finals，唔拎01年既佢地出黎討論反而拎whole career？？？
Mutombo 01年除左係DPOY，仲係藍板王，all nba second team, NBA All-Defensive First Team, season 11.7分
finals 仲16.8分
4,5線？
貧攻？貧攻？貧攻？

柒左，唔緊要，認就得

Mitchell都可以上神枱 睇下Gobert進攻

直至Luka Doncic入NBA就覺得PP已經完全被比下去

Anthony Davis isn't fond of playing center, but he's willing to do it against the Rockets, sources tell
@ChrisBHaynes

冇人想知廿年前 係引戰就揀近期少少嘅事講起碼會想逐個睇

FOJ比字母哥值唔值得拎本冠MVP之類

foj連隊內最佳都未係

憑咩？

我都係鐘意PP多啲
可能依家聯盟太多三分
中距離變咗回憶

冇得佢揀啦

2015年季後賽佢仲搶眼過John Wall同Bradley Beal 之後就進入廢老mode

不過依家大家淨係記得佢坐輪椅 然後跳下跳下出返嚟

想知近代第一人 邊個無俾人掃過
mj未拎mvp之前一年都俾人掃過
nvp+dpoy個季俾人掃4-1
鄧肯01 02又係俾人掃過4-0 4-1
kobe直頭試過playoff都入唔到 0-4都試過
lbj決賽俾人掃幾獲0-4

波叔

要怪就怪NBA造神運動，搞到佢自己都以為自己好勁，其實佢與其專3分，不如射下10-12呎中距離先啦
成隊其實自己顧自己，中間頓呢D射手成日猶豫搞到對手黎得切補防
Lopez好在PO突然生猛番，唔係真係連魔術都未必打得贏

...curry?

第一人點計先

如果無進步過 由2013都係咁
佢應該2013拎mvp拎到依家啦
講緊史上最高效賽季

Curry係撚第一人

Seasons進攻效率超越張伯倫50分個季
公鹿70勝pace

造神？

基石？KD?
輸了比賽 贏了掌聲

curry幾時做過第一人

你講得出呢句就可以摺埋收皮啦
冇進步過

問下啫又嬲
我咁我問返mutombo

15 16

增緊肌其實好難練到射波
冇muscle memory
除非佢日日見到凌晨4點嘅密爾沃基

拎唔到FMVP點爭當時Foj個位
17開始有KD已經冇機會

咁認真理佢做咩

岩
字母練穩定兩分
似Ddr咁 都夠玩
唔好playoff手軟就得

可愛就太極端 超穩兩分
又有三分就廢事比

Lopez 條友適應力好勁
有低位技術 搶板
跟潮流練埋又有三分
真係職業要有啦 話哂收錢打波
Ben西就收皮 幾年都無三分
忽然諗起love

殺字母殺佢球商同被sweep咪算囉
話佢咁多年冇進步係咪on9

吓 我以為認真討論緊
原來大家已經比人伏到完全唔理呢啲topic

咁又叫嬲？
講事實又叫嬲

kd係 基石不了

所以我上面問點計

比條生路行下 已經好細聲問

有mid range三分好快上手......
識唔識DDR？

全票mvp

字母射波冇進步？

比個機會你check下數據先

仲想兜

摺埋收嗲啦

回應返上面先

其實殺字母球商都已經半弱智
內線黎講佢分波點會算差

你講撚埋啲一睇就知根本冇睇波嘅柒野
唔笑鳩你點得

純粹想講連mj都俾人掃過既時候
用俾人掃黎印證無資格做第一人係唔work
更加唔好講mj之後做埋波神

冇練？

中遠投年年射多左命中都升緊

2013到依加冇進步過？

大佬呀，playoff階段真係好多傻人發現案

唔quote咁長
大家講緊字母射波廢就練射波
廢就咪能射

其實字母已經練緊 今季又已經融入咗進攻入面
只係一嚟肺炎 停咗一排
二嚟 增肌？呢個我唔知停賽時間有冇

其實大家都有講字母great work ethic
連mcgee 都練到三分 字母會練唔到咩
比少少時間啦

我又唔係鹿迷字母迷

我笑鳩你條傻閪就爽

你睇下復賽後，公馬對火箭果場，得分過110，對方命中40%以下，自己籃板比對方多25個，然後咁樣都輸得，呢個恥辱記錄係得公馬先做到。
仲有對獨行俠果場，最後2分鐘仲領先10分既情況下輸球，呢個又係得公馬先可以連續兩次都做到。
一隊咁既波有乜問題，其實你知我知，不過去到PO比人放大就要自食其果
做神方面，你留意下傳媒上年同今年報導字母既消息就知道NBA想將佢打造成第二個第一人接LBJ而唔係就哥愛做第一人

咁巨星標準嚟講佢shot selection/處理包夾嚟講咁多年嚟都係咁差

真係玩一皇四射既 佢洗鬼射mid range咩
入藍底啦

現代藍球仲邊有人射mid range架 低效到咁

咁係咪有進步過啊？
你話2013到依冇進步過丫嘛？

Harden 喺Giannis 串佢之前幾時搞過Giannis

其實佢mid range果啲位都開始有人夾佢
真係空嘅位係long two
咁不如射3好過
不過唔洗今日咁射成7球

所以有時真係唔知班友殺佢做乜
鹿柒出局佢係抵笑，但殺到佢一文不值就實在太好笑

造神造神

冇能力講咩造神？
70＋勝Pace
史上效率最高賽季

一句造神就抹殺哂

其實字母如果有中距離，應該仲恐怖過KD同可愛，因為佢爆發力強兼手長，一旦射失，即時衝入去補籃應該會易好多。
同埋佢有中距離，即係守底果個唔可以守得係禁區太深，拉闊左空間對弱邊隊友百利而無一害

我唔係鹿迷字母迷點護主？

用一用你個豬腦係咪好難

Shot selection大把差過佢下麻
處理包夾就可以更好既

打火箭都唔肯c就返屋企含啦
Btw Tucker 繼續被逼害去打生命籃球

咁係咪有進步啊？
每年都增緊肌，每年都練緊射波，每年都有進步

一句2013到依加冇進步，笑大人個口，完美咁show到你係一個冇睇波淨係睇下fb page就當睇左嘅人

我第一個拒絕Giannis 踏入大腸半步
This is Booker team

就算係真 個交易包加埋booker去換都賺到笑啦

史上效率最高又點？家陣都等畀人SWEEP啦
呢D數據可以幫到隊波打贏熱火咩？

正視番問題
字母哥有鬥心又勤力，但方向錯晒，佢又想要射得跑得又衝得，FOJ都唔係樣樣做到，佢自己基本射術都唔好就狂練3分，但佢射3分要唔可以練太大量肌肉阻礙手既動作，成件事太過矛盾，所以我話不如練個嚇得到人既中距離好過

中間頓又唔改佢既球風，下下諗先先出招，做射手邊可以咁樣架。咁樣畀你Season打到識飛又點？

呢鑊我撐你呀肥佬黎
我幾咁憎Bucks 同Giannis 都好 不得不說佢係真係慢慢操出嚟 佢嘅決心同埋進步係真係年年有嘅
加上佢從來都唔係咩天之驕子
尤其是一入League嗰陣時仲係條藤條 依家操到咁 真係盲嘅都睇到

70勝史上最效率攞MVP同俾人橫掃有咩關係？
掃完使唔使扣返佢個MVP？
佢自己唔使努力就因為做神攞兩個MVP？定係NBA夾埋29隊特登俾佢贏70場幫佢造神？

cls
我一撚定唔會
你唔知點撚樣砌booker+ayton+superstar有champ
都好過乜鳩到無得返字母

其實字母拎過mip點會冇進步過

睇黎你真係啱啱 join NBA 台

喂，係你話NBA造神搞到字母覺得自己好勁架喎

由上季per 36 30+14+6.5進步到今年35+16+6.5

戰績由60勝到今季70勝Pace

你一句造神就抹殺哂喎
要怪係怪不動河山兩年都輸緊同一樣野0變通啦下話

母+求其一個star 都吸大把痴冠佬
真心無可能唔換

佢忽視左自己身體既協調問題，呢樣野唔係一兩年時間可以改到。
睇下今年佢既射姿真係用惡夢級黎形容，雖然有個叫魔王級既西門
我真心覺得佢與其追求魔球玩3分，正正經經射2分真係對整隊波都有幫助，因為呢隊公馬既球員經常成隊突然唔識入波，真係好多輸都係咁樣。

不了
鍾意睇砌team多過組team

你自己柒撚左就收鳩皮啦
仲想攞返炸沙

字母冇正視問題咩?每年都練緊射波架喎

射波咁易練到？仲未計佢年年增肌個難度又高左

「Trade Booker 都賺到笑」
Booker + Ayton 再加一大堆咁優質嘅綠葉
下年補下4號位已經可以好勁
唔明點解要為咗一條友 放棄咁大堆潛力股

靈魂問題

Proven Star vs 潛力新秀

永遠都係揀Proven Star

booker+ayton換doncic都唔會換
由頭砌又一兩年，on9
不過ayton加小小野換字母我係可以的

咁以事論事姐
我睇唔到全聯盟有邊隊可以抵抗字母加盟既誘惑(如果字母想去)

你話你鍾意睇育成就另計

Ayton 換mb 算啦
唔想見到太陽出現Giannis

但你唔會booker+ayton換字母
booker叫潛力star

Booker+字母＞＋Ayton

我無話抹殺佢勁，只係話傳媒令佢太高估自己強同忽略自己弱點

不了bye

大腸迷要有共識

booker加ayton換真心唔合理
等於鵝會zion+ingram換?
係好多隊肯，但唔適合太young的隊，我都唔信bos會tatum加brown

this very true
我想的
可以出埋cam, 10th pick

我唔係腸迷

我覺得佢兩個會夾唔到

都話佢冇忽略到弱點

今季射外投比率已經係新高

以佢個身體情況，一時三刻點樣練到出黎？

未來係giannis呢款
中鋒勁到mb咁都會消失
睇箭有感

邊個cam

cam john
字太吸引

我懂我也知道
情感問題
當然啦 NBA 乃係商業聯盟 情感問題不應考慮太多

Payme 算啦
我覺得反而會吸引啲

睇來我地的共識係
Ayton is 撚樣

對佢仍然抱有期望
當初選佢我係支持的
不過佢今季嘅表現真心撚樣
尤其是食禁藥俾人禁25場直情激到爆左血管

除左鵝個個會考慮
另外兩單 應該毫無疑問去馬
字母其實都未夠26

我自己覺得姐
booker tatum就算潛力幾高都唔會去到字母依家個位
字母係有機挑總統山 即使言之尚早

字母 Last 5 season FG% by Distance

10-16呎
.288
.338
.350
.381
.433

16呎-3分線
.359
.342
.339
.410
.400

3分
.257
.272
.307
.256
.304

咁咪我上面講既方向有問題
成隊波成日出現全隊唔識入波既情況時，你覺得做阿一應該要穩住軍心去2分，定係射個難入到爆既3分？
魔球打法係需要，但佢自己天賦應該要更聰明咁去用。

我上面講復賽對火箭同獨行俠呢兩場你睇番啦，最後2分鐘贏緊10分都倒輸番，就係突然成隊發波瘟問題，呢樣野你覺得要逼切解決既話，字母係增肌好，定射3分好？我個人覺得不如練一手12呎既2分就仲有效，好過家陣畀人笑3分唔識射仲9射咁肉酸

Tatum + Brown 都dum
巴打個名叫Danny Ainge？

“C’mon akumpo u’re literally 12’7 how come u miss that”

望下你上面
＝我頭先張cap圖

咪練撚緊進步緊囉屌

呢情況屌鳩不動河山好過啦

冇進步呀 冇進步

字母投籃機制令佢好難原地pull up硬射
人地放佢三分先射 中距離冇咁多空間

其實公鹿對熱火 防守既問題係大過進攻
你地針住字母唔識射波呢點 到喉唔到肺

可唔可以唔好用咁多蝗語 中距離 同射波 唔撚係中投同扣藍

你一黎就話字母2013到依加冇進步過咁柒點跟？

一陣又兜話係射波，點知係再柒一獲

大陸黎? 剷籃呀ma

你講撚到人地一話練即刻練到嘅
已經年年有進步

同埋你有冇諗過如果冇字母drive in咁大殺傷力
公鹿連入playoff都好勉強

切入同鏟籃兩樣野黎

切入之後可以傳出去/Pull up

鏟籃就真係講緊上埋

Akumpo needs to pratice his BB IQ and concept more than his skill set

真係有數據既野冇人討論既?
冇進步係印象流?

切入擺明蝗語喎ching
同埋鏟籃未必係上埋

條友叫字母唔增肌 練射波
同叫火箭打低位唔射三分有咩分別

我一早cap埋圖

兩條傻閪都仲未係話冇練冇進步

從來都係睇完先笑鳩Giannis 好明顯有啲遊戲睇吓賽事精華 聽吓後撤步 就走出嚟獻世
利申 今朝果場冇睇 唔知咩事

眼瞓到精神失常

成績冇進步

聽後撤步既話唔會亂屌字母啦
條友8年鹿迷

冇睇開

屌你老母on9仔又話唔覆唔駁咪又係沖入黎
好心柒撚左就深潛算鳩數啦
我只係想問你一樣野你話字母由03年開始就無進步過咁你點撚樣解釋#395個數據？

係咪仲要繼續無視份Stats?

每年都射多左射準左啊屌你老味

講撚左幾撚耐？

再者，佢先25歲，最後真係練唔成咪打返內線囉

講緊佢淨係靠個內線打法Celling都高到癲

到今日比熱3比0，字母有責任
但更大嘅問題係不動河山到今日都未變陣

25歲講到換完無未來 二連MVP +dpoy
基本上有字母+件star 都有爭冠能力了
暫時未睇到booker +ayton 有咁既潛力
入到po 先講

切入分球聽得多
剷籃分球真係無聽過
唔好下下書面話就蝗語先

出面打波通常叫突破分波

廢老呢球blk完再快攻真心顛 佢差幾個月就36歲點解仲咁跳得跑得

Tucker都推唔郁
算數把啦

Tucker好撚穩陣 咪以為唔係咁出名就好能廢

戰左咁耐都冇人懷疑CP3係夫g funson?

一睇就知你唔識波，tucker防守全nba 頭幾位

我諗切入由來係cut in？上籃係layup ? 切入對我黎講係走入去內線等傳波然後再上籃，同layup應該係2樣野黎

Cut in 通係用喺off ball move 切入應該係drive in

咁cut in中文係咩

Cut in =\= drive in = layup

Me think

連登仔唔識就係廢㗎啦

Check咗下中文 切入 好似無分cut 同drive 既分別
所以帶波切入refers to drive in
無球切入等波refers to cut in

帶球切入分波要轉返英文應該係drive in

利申: 2k 到學 唔肯定啱

守啞狗好j到

好期待今年熱水可以行到邊，畢拿真心型

東冠

一陣間買邊隊？

大飛啦 呢個連登仔應該冇乜意見分歧

讓得有啲深

Lowery啲哨多到

西琴又唔打post 又唔鏟，走去射3分做咩

龍hot hand到，綠軍冇了

字母聽日未必出喎

根本垃圾字母淨係識爆底無撚用

星期一至五特別多人推po,星期六日靜晒

fuck up 塞

扮工冇野做咪多人

扣藍係入樽

唔介意用foj對換

Tatum廢到

屌本來應該3-0 好心賽focus埋呢兩場G左佢打熱火啦

之後反cup4-3

星期六日好多人依家朝早仲訓緊，閒日就醒神囉，可以全日推po嘈交

日日都世界大戰緊

星期六日12點幾先起身是常識吧

泡泡龍追和得唔得

開波未

綠軍啲外圍好麻麻

痴撚線跳咁高

直頭廢啦今日

請問hayward係收league?

睇咗一睇 西琴3分9中1

行仔好hustle

Brown真係睇到燥

好彩換咗佢落去

bucks by six !

佢今日兩分OK

即入

啱啱先入返bubble

一燈即刻入第二球 仆街

Thanks

原來tatum搵緊8M一年 好underpay 今年應該offer max contract俾佢?

爺爺實開啦

新秀紅利 咩underpay

中投係中距離投籃簡稱

可惜lowry已經34

rookie contract wow ching

屌母

你唔洗瞓架

我係夫子 借咗少主account做分身

原來未死

john wall一場有一場冇咁

ibaka又食左春藥

fvv今日咁醒神

3 3 pts

依隊龍咁醒神，上場og 一個play打起咗成隊龍

FFV係咁入3分痴左線

定你expect人講波要五個字講晒

上場都好醒神

屌閪！

塞已完，可以抖陣睇艇了

Buck rubbish la 3-0

瞓夠啦 就嚟食得lunch添啦

Btw 速龍好波 穩穩陣陣 做一球波好有耐性

你知唔知龍最興突然死火

團隊波通常打氣勢，一沉就全團沉，有氣勢就個個醒目，上年咪咁。
但職業賽打團體波⋯⋯

Tatum

啡仔打好啲啦

塞都好興sor

起碼lead 緊先啦ching , 後追team 波情況咪仲差

死左成場啦

brown 今日廢撚到

其實咪又係輸緊8分

今日死曬

啱
應該俾van jordon打球星波

brown今個series 守＞攻。今場西琴fit到攻唔到

錯，ibaka 真球星

西琴PLAYOFF起碼鳩左7場

上年fyy連入2 3球 個post都推撚到仆街
今年已經慣了
有實力嘅人始終都係會打得起

隊長幾時先返得黎

佢連守siakam都冇埋，我寧願要oj

少十個3分，輸8分

lowry fvv siakam打足第三節
第4節肯定收皮

有條片講字母射姿係不斷變差 3pt fg% 係高咗 因為對面隊真係放佢射 同佢敢射多咗 計數據點都係進步

但技術呢樣細膩野唔可以用數據完全反映射姿咁肉酸 pull up 都做唔到 不如試下專心打一樣 射波唔係佢嗰範

希望頒mvp嗰日重喺bubble入面

我塞收皮先

如果打到東決

wa，呢球都illegal

2:2

有冇人覺得係龍雞

國家哨又黎

波士頓始終差個super star

聽講有俾人低估得好勁既WALL

但東決應該係火對塞，因為我火係美國好多粉絲

譚係咁乜波咩料

甩

今場塞打到咁柒
個勢去晒龍到

擺明恰鳩塞冇底

真係一個防守錯誤3-0唔到就2-2

上場咁樣輸 冇曬火

塞啲罰球多到

兵敗如山倒

Box and one守死埋Tatum

塞反cup

吹撚完未

咁又犯規
好彩波東拉

龍三分一準好難破，真係個個都入到

乜龍有？

smart好廢

Fvv同lowery係咪掂都唔掂得

背後有一個國家

屌..JB

brown 射極都冇唔識drive in

隊隊都係架啦

今年成個東岸得都無superstar

呢d 都有foul

Jb

有啲smart飛魚跳影子

咁都foul?

Siakam隔咗1秒先彈後

佢擺明唔算superstar

收手啦啡

食撚咗屎，brown

終於入

終於有

啡射極都無

俾把槍我了結咗Brown佢

射咗10球, 終於入1粒

4個打8個 我塞點打

牙啡

反cup

西琴啲準成度

有d bad calls 姐，呀係黑下話

啡仔

驊哥話要keep shooting

仲要打少個啡

2:2了

今日真係三分罰球乜柒都無

垃圾塞

第4節有幾球偏左但塞自己今日柒到咁
唔好周圍賴啦

呢個真既，自己唔爭氣

塞D三分慘不忍睹

真心柒係自己既 無得賴，人地點射都帶又唔係好關黑事

19.4%

都有

塞fans 可以瞓覺

raptor in six, celtics by six

有一半係brown

飛鏟

熱火可以以逸待勞了

lowry 勁到

Playoff 強度係咁

smart 送左幾多個TO

塞放虎歸山了

個人覺得熱火對速龍會好睇過對塞
nurse戰術變化大啲好睇啲

防守變化多到

jumpball? on9

最緊要係nurse肯博
塞個陣，人係多亦好多玩法，但保守d好易俾熱火撚

ref睇唔到就打和super

一球OG就玩完

raps in six

lowry真係好比低估

塞最啱輸一輸反省下，呢兩場兩個探花輪流失常

lowry打波幾醒目

出局慢慢反省

今場原來俾啡攞三分手感

啡而家先識入三分

塞冇咗Hayward 定下隊波，一冇咗wall喺場就亂曬

最好，扔撚咗brown佢

下限可愛都唔要

塞狗似舊年鹿，打唔到3:0

比人反cup 4:2

一邊第3場要ot,塞就被絕殺

泡泡龍應該輕鬆cup 4:2

牙啡鐵到 4/17都係輸 幾輸分

鏵哥

速龍對波係無星味
但成隊人都好肯撲

佢下限似Jr smith多啲

家嫂6犯

Ibaka 智障到

塞下下追到四分，就俾人隊返個3

鏵哥應該講速龍嗰場

我龍經常發神經，好難講

2-2了吧

Tatum 笑到

Smart dirty 到

明仔個flop

wa

支那仔

完啦Boston
道俘冇曬

lowry

打到咁

準備睇艇強姦金塊

轉場艇轉一轉個心情佢

對上四個2-2 series龍全部贏晒

塞下場都冇隻識分波識打low post嘅底 可以宣佈出局

打低位有隻即
不過個隻D分波就

去咗76人

大飛加油

打得差仲要龍雞 都係等比人反cup

PG

Kanter?

終於發現Al嘅重要性

支你老母，做乜鳩。屌母

有時睇Lowry覺得佢係勁既，但裝charge總覺得有少少over左，唔係話佢有錯，係球證好易受理

best actor

PG正常發揮

老狐狸

咁咪好事囉 有咩問題

金塊今場有番體能應該有得打啦掛

pg睇個樣又食屎

今日阿琴，小蘿莉，FVV 正常好多
成咁series精彩哂

Pg 又柒

有無師兄有另外一條link
Nbastreams好似睇唔到

條友仔休息就日日同女友扑野

Viu

99台有

可以聽華哥

喪輸板

Murray

PG依然正常發揮

PG瘋狂炒籃底

Pg

唔該巴打無留意到

hot hand 曬

精神面貌

pg今日都係柒柒地

如果以__呢種級數呢....

pg 廢撚到
球球都冇

功夫熊貓

PG屌你老母，打到咁柒想撐你都唔意思出聲呀仆街

鐵你老母咩

ViuTV

衷心希望PG今日可以同Brown一齊柒

嘩屌你easy layup 都無
有冇退化得咁快

擔心Denver 體力問題，希望分配得好d

PG試手感姐
今日一定爆分

唔該咩樓上嘅師兄們

PG13%

難d
pg super star

24秒gallo話揾CP射罰球

鐵你老母。銀你老母。銅你老母

Kawhi係咪時候接管球賽

耶穌都要用三日復活，比啲時間我PG

Yes
應該今日爆seed

Kawhi都炒

梅利狗又上身

可愛同PG鬥炒

Milsap

係咁入wo

啞仔留力 下半場爆50分

millsap今日唔同晒人

Millsap 呢rd 要有用啦

都唔好睇

一定就知艇贏硬

兩個而家都係6射1中

Lou Will一出嚟即撻著

微波爐

Yes
大飛輸我抽三個巴打含

今場定series？

今場抽三
Series抽十

收皮啦

識打低位但大大隻Marc 係度都無乜肉食啦

最衰熱馬個series既時間咁閪，好想聽驊哥講馬

得硬件冇軟件

癲

始終硬件好啦
呢啲數據來架咋喎

金塊著曬

塊個個都着晒

痴撚線

命中高到

cls

CLS 連續入幾球三分

啲to多到

爆蛋

咁快垃圾時間

艇係咪演緊戲？

金塊

第一節就44分

油雞治！

44分

屌爆快艇唔該

訓晏左 點解塊一節40分

拉隊走人算啦
星期日打d 咁既波出黎比人睇

熄得電視

咁撚準 唔洗打啦

硬係覺得塊呢場都仲係唔太穩陣

Joker CLS

Ching想含咪出聲囉

大飛反級wo
咁都唔睇

金塊D聯防順左咁多
doc river仲係度面懵懵 0戰術

滑嘟嘟無雙

如果joker 有埋防守就cls

定wo,塊第二節就唔會咁準

大飛防守發夢+TO+塊全體着晒火

又有班人衝出黎

痛到

半場追到10分左右差距
第三節平手
第四節反cup

捉去驗禁藥啦

ps 塊fans

塊特點係唔穩定，同埋領先就9 打

所以唔使擔心，好快輸翻

好有信心艇會反級

食蕉你高潮末

成70幾%

準到

Yes
一節追7分就贏

快艇平時練波唔撚練聯防廢撚到

曇花一現

而家無穩陣波 下下領先20分可以無啦啦比人單節追平
諗下外圍盤口幾多人狂追緊金塊

Reggie Jackson 黑洞

去賭博台講

屌你PG咁樣真係好難要人唔恥笑你

又準又夠運
點輸

而家54分 痴撚線

PG訓撚醒未

咁樣交波

Reggie Jackson 真係出黎搞笑

大飛啲傳波冇一次交得靚

pg 走啦屌
垃圾

點射都入

一陣就隊幾球三分威哂啦

唔通金塊上場真係打完7場未回氣先咁廢

10分喇

守波同進攻一樣 要啲人食自己

去邊隊都係毒瘤

成隊艇打乜撚7野
第2節初已經7TO

PG一字馬

垃圾到嘔
防守廢撚到

成隊班人打得最好笑乜撚

lou wil 有無出，點解好似射左一球就隱形

leonard返速龍啦
呢隊變潛艇多

少睇驊哥講波
乜撚野功夫熊貓

一陣一防MVP頭3要你教？

第二

bos

比多d lou wil 打

文件河條撚樣真係

交波派幾球膠見唔到？

NBA本身都係咁叫jokic

眼神係唔應該咁飄

9up之鬼

一個好嘅大鎖

craig

Pg 廢撚到癲

塊開始倒水了

offensive foul

harden嘅話呢球點會吹

覺得塊啲人幾忍得
究竟點撚樣見到pat bev呢條撚屌唔想打柒佢

靚call

吹，harden and 1

9up 華9up 到

pg種廢

點廢都唔會比人4:0啦
上個post好多人睇死佢地

大飛防守上返力，要追返喇

女人

PG起q

pg第n次復活

劇本已寫好！

屌你啲人bot黎架，得閒就打句pg廢

話左ga la ，金塊一領先得多就9打

MILLSAP嘩屌廢撚到

佢carry緊 你就屌佢廢

條女把聲好淫

係囉應該未開波就打死佢先啦下話

莊家d 盤真係準到

goodD當睇唔到

占屎廢到

倒晒水
BTW BUF好似DELAY得幾勁下

攻防都有貨交
岩岩開波個陣都話要屌下

Clipper 啲防守比多左壓力

邊度睇

塊贏緊20幾分 個盤先讓幾分

唔係點會叫癲

成班燈閪

收皮啦 屎綠

我都覺得練pull up2先好似好啲
不過佢依家練緊三分，都有三成就由佢，但我覺得其實long 2 pull up 2一樣做到人地唔知你鏟定射嘅效果

And1

CLS Murray

我想問邊個係世紀一膠

pg

同問，有無片睇

艇有咩可能輸比垃圾塊
啞仔下半場就發力

肥仔hot到

Joker勁到

Jokic

Jokic啲手感

自己search raptors buzzer beater

速龍絕殺果球

肥仔勁到

身體語言...

Jokic d射波球球都穿針

Youtube自己search 「Celtics vs raptors buzzer」

失晒平衡都入
無野講

Jokic hot到
點射到穿針

有返d post fadeaway 同 2分pull up都屈撚晒

睇黎2隊LA同bucks收皮

一場球迷

咁易學晒就唔使比連燈仔恥笑

又話好勁既勁係邊

收視無用，nba全力外圍吧啦
支持2LA 同bucks收皮

聯盟最強中鋒真係joker ，有低位，有中距，有3分，有傳波

不過無防守同腳步慢

金塊兩位大佬hot 到

唔洗去到爐火純青地步 見得下人都即刻唔同晒 不過佢d射姿 直頭要完全改過 薑硬到不得了

57分左咁耐都追唔返

最後幾分鐘murray jokic 狂入

Low post hook shot
好耐冇見過

做到啲禁區邊小推手都好，唔洗下下剷到底

金塊keep 住雙子星將來幾年有排打

PG13

個段追得近 成個勢唔同啦

咁前鋒仲有PORKDER
呢件六呎十新仔要練下

GRANT 做替工都唔錯

技術層面現役最top 硬件體力mb kat好啲

大飛難d
其他同意

未必止雙子星

MPJ

收到風啞仔下半場戰神mode單獨怒劈50分

@蕉

我覺得MPJ 硬件有super star celling
軟件如何

艇點輸係無得輸阿

Mb 關鍵時刻腳軟

Jokic 防守ok wo

跟d 2-3號都唔差

今年playoff 算係咁 隊友仲廢
不過睇佢嗰款都一定係要人幫嗰類
二佬feel

有排浸，shot selection同防守專注都未夠

硬件先驚，驚再大傷

當值保持健康的話有機

塊咁勁嘅

擺明艇放水啦下話⋯⋯

咁上場係金塊放水呀？

大飛輸咁多
邊個戰犯?

米曹、Murray...

成班hea防

太多TO 塊今日好準

佢成季剩係睇果7場?

我覺得當值連續超級大三元勁啲

仲有game winner

金塊班人EQ高好多
知道大飛黎黎去去得挑釁

係牛仔班後生易火滾

蘇柏治個樣有D似細家嫂。

下季finals 係勇vs網

nonono，joker 好易着

應該捧OG

第3節收到10分內仲有價講既。
btw miss左，想問鏵哥有冇講返鹿0:3?

佢自己turnover先會發火，唔會俾人挑釁

大飛呢場應該係輸架啦

諗下下場點打啦

想睇joker 同當值一隊

艇點會輸 呢場只係試探

湖人放走ZUBAC去大飛
湖人要清位簽平中鋒頂
大飛就要望張來

垃圾大飛
已睇清底牌
Joker屌打個底搞掂
兩夾 就傳外線

beverly防守真係好撚好

大飛竟然要下下靠zubac

大飛防守瞓醒真係第二隊黎

啞仔留力 第四節playoff mode

如果網又輸的話kd係咪要諗下食回頭草

塊第3節暫時得7分

點解morris要spin fadaway.....

Morris 今日熄火

各自隊伍的非賣品

仲有價講 十零分
可愛都未黎料

pg 快攻唔傳，屌

金塊突然熄火

艇啲人仲要出極都唔矮
捉到jokic cross pass

上年其中一個睇唔明的湖人操作

PO就著過咩？

炒2罰

kawhi

Kawhi少見冇手感喎

咪咁
Jerry West都講咗唔明

西岸明星賽咪得

佢playoff 啲catch and shoot算幾準

減薪去火箭兄弟籃球

佢無手感就會即刻轉駁腳，但今日成隊波廢左，佢局頂住

塊都狂炒俾哂機會，點知快艇ft又唔入，射又唔入注定今場gg

Millsap今日回春咁

全部都6‘7-6’8一撚樣遠睇分唔到

明星隊冇分岸2年啦

對面都熄唔緊要

上年PO都試過
通常嗰場都玩完

復賽8場打得好好多，對獨行俠果陣手感已經冷左

kawhi 可能體力有少少問題，有時要守murray ，攻又比幾個人追

好似從來未見過佢攰

金塊啲防守幾屈

其實雞塊啲決定好猶豫 但艇又把握唔到

有時比人一步過

艇發生咩事
唔計zubac得3成命中率

Joker 好睇

要pg 打好d 幫手

上年PO打76同鹿都係
所以要有隊友企出黎
但morris PG射親都無

兩隊都打乜鬼呀？鬥唔入？

又出唔到汗

成隊都冇乜手感

出唔到汗

精神面貌唔好

龍個時都未攰

但可愛又真係無咩汗

好撚好笑
仲要個個成身汗

今日可愛個樣怪怪地咁？唔似有鬥心打

kawhi下下撞入去，體力好快無

morris fade 啲乜柒

咁點先可以出到汗

金塊獨贏4倍幾

係香港打波

休士頓雷霆

kawhi搞咩

即刻畀多個OF

真打左丁咁

塊2個c都4犯

快艇金身你唔係唔知呀

成隊快艇真係屌閪屌到腳軟

即係話塊有危機姐

又多個TO

攞個籃板都吹foul，啞仔射完睇住唔入先吹，真係吹脹

未開波已經出哂汗

望都唔望直接傳比人

今場點金身法

行到球場都成身汗

Lou

靚block

morris 放題咁

lou

Por仔

Porter補防好快

女人傳炸彈

痴線 依家無論打到幾大 都可以掉番落初盤細波

追番近了

12分，仲有價講

2隊d罰波好差

快艇e節輸12分好彩，都打到麻麻

咁樣禁返佢落黎應該好痛

porter防守 進步左

有人話Steve nash做網教練唔公平，blm上腦到話唔請黑人唔公平

PG想打個戰術就係鳩射

艇應該反勝到

攞grant守kawhi真係好好既選擇 size大少少但橫移速度又冇乜點輸 係上場kawhi無解得太誇張

塊 第2+3節＝第1節得分

呆左
用左20秒控
以為你諗住單打
點知扔出去比RJ

專注咗好多同知自己位置，seeding成日唔知自己要守邊個咁，佢個身型好啱打艇應該要出多啲

咁講今日既啞仔直頭係失常

呢個分差隨時可以反勝多十分

我覺得佢上個series由game 1去到game 7已經進步左 專注度高左好多

咁最少佢知道單打fail傳返炸彈出黎冇9射

上場手感好
今場手感差
正常發揮應該48%+-3% 咁上下

吓吓打到第一節咁一早垃圾時間啦

咁以後成個NBA得黑人就夠啦

插花插花 得返四秒橫傳

呢d位正常巨星都要硬上啦
Lbj成日比人抽水都係呢d

呢個係 但係本來kawhi有手感就冇得守 但起碼你睇度冇乜俾good look佢先

要用多啲時間唔淨咁多比塊喎

其實我幾同意驊哥wor
打開波都知，如果果日狀態唔好，出汗都出得唔爽

艇隊球星單打個個都冇手感

笑撚死

守Kawhi size 大佢少少好重要唔係根本頂唔住佢 咁大力

Reggie Jackson

有啲ny果陣melo嘅感覺 又大隻又準

出冷汗就有
但唔出汗有d難

女人傷?

打到咁都係10分波

兩隊都好似無食飽咁打，唔知仲以為睇緊G-league

重記得佢撞到Looney斷鎖骨

你想打戰術就早少少run
但艇嘅主要戰術就係單打
我翻4秒都預你單打
點知你又扔翻出去

10000

撞到個knee
應該小事

應該冇事